屎家軍搞到MARY姐都出片

有冇人以前J佢依家J email

佢講左D咩

師兄食親都肥野都幾重口 cat girl有冇j過

cat girl不了
瘦左都唔會好睇

講自己開始零收入拍影片
之後開分紅有收job等等
都有講之後有小圈子出現排擠佢
因為咁令到佢唔開心
但呢家淡出左過得好開心

有錯請指出及補充

J阿ken多

前局長個仔

係
李少光
依家好似無影

多謝分享

佢好似淡出左去賣康寶萊

點解要排擠佢

唔清楚
但佢講得小圈子，應該係無埋堆俾人排掛

你冇證據唔好亂講野

好正 以前成日J佢

嗱
6:36開始佢自己講既，雖然佢都帶定頭盔話唔知係咪小圈子，有俾佢感覺就係小圈子

依啲人靠炒花生賺views，你有證據就拎出嚟，唔係就唔好再討論屎家軍

by 馬田

其實kol不嬲都係跟紅頂白 好多今個月稱兄道弟 下個月好似唔識咁 接受唔到 不如早啲轉行

都擺明係屌屎家軍啦

突然發現email同以前mary好似樣

點解會變左呀嬸同埋把聲有鄉音

好似唔係喎？佢係YouTube 神隱左幾年仲話比人排擠先淡出

當年埋唔到堆，自已拍d又冇乜特色

而家搵到錢就算啦，咁樣出黎拍片酸酸地

整個新圈子lol.....

佢個下巴做乜9硬晒呔又歪嘴？

康寶萊算係傳銷中最正當

話佢牆頭草, 同唔同集團合作

stop making stupid people famous 啦好嗎你地

Mary姐以前冇咁肥閪嗰陣真係好好j
又大波

如果佢減得番變瘦，會好撚正

已經睇到佢末來個c9樣

好幼稚 點解唔可以咩人都合作 一定要分黨分派

佢段按波波

人真係好快老

做YouTube 點解要埋堆？有心做大把人單機做啦

有啲youtuber同啲公司高層熟就可以r多啲job，賺多啲錢，自然會多人走埋去呢啲人身邊，好似有人返工會擦上司鞋博升職一樣道理，唔係一句有心做就真係做得起，除非真係自己本身好有料

MARY姐真係好正

冇人想知
香港就死

即係間接佐證左慕容講ge 野係真?

女人all back係考驗夠唔夠靚

佢做咩又肥返
細細個就j佢

點解佢可以減咁奈都唔瘦

有去撐警飯局

佢片又話自己開左個運動studio兩年既

結咗婚未

平時都會去撐甴event

佢好似做埋減肥教練

MARY姐都爆出拍YOUTUBE D黑暗野
而家仲有班戇鳩仔成日發夢呀啦
你唔埋堆 無得你上位呀

健康來 財富來 健康財富 滾滾來

望耐啲仲發現mary同林嘉欣都有啲似樣